5毛標籤系統只係用黎剷除異己, 唔係用黎清洗5毛

姐係咁呀

我係連登列出白兵既缺點出黎, 同指出佢D陰謀論分析有幾伏幾山埃
就會比佢班邪教信徒標籤做5毛

我係連登講出本土派無能力推翻政權,又無能力勾結外國勢力呢D事實出黎
就會比班本土派標籤做5毛

我係連登話老泛民其實就係班富豪商人既代理人, 要好似屍永青成撚日講既穩定無痛地爭取民主
就會比班左膠標籤做5毛

我係連登話大紀元係習家軍, 成撚日幫習近平維穩, 洗腦引導香港人相信習近平是無辜的呢D事實出黎
就會比班法輪功教徒標籤做5毛

咁你話個5毛標籤系統到底係用黎清洗5毛, 定係用黎剷除異己?

白票兵本身就5毛啦

唔啱聽, blocked

最撚完美解決5毛既方法
就係回覆下面自動生成一句HASHTAG, 例如:
#天滅中共
#習近平死全家

目的就係要習近平用錢請5毛屌返自己

唔一撚定要所有會員都有一句HASHTAG
可以係負評過多自動生成一句HASHTAG
或者係會員自發設定一句HASHTAG證明自己清白

起底睇樓主post 就知咩事

唔屈毛 就屈你PR 放負撚
點都入到你

台灣，美國依家都大規模清除共諜

麥卡錫就麥卡錫

五毛賤種 寧可殺錯 不可放過

言論自由嘅世界就係咁
係好容易俾人標籤㗎啦
對付唔理性嘅標籤
就只能提供更充分嘅理據同分析支持觀點
去突顯標籤你五毛嘅嗰種人嘅無知
有理性嘅觀眾就自然認同你
只要你保持理性
即使俾人標籤五毛
其實依然阻止唔到你表達自己嘅意見

50步笑百步
你唔撚係以為自己係連登個朵又PURE又TRUE下話
大撚把泛民支持者已經當你係5毛啦
講屌泛民既力度, 我真係不及你萬分之一
你預撚左要比大批人標籤做5毛啦7頭

咁你無比人話錯既... 你呢d真心膠真你好影響人...見到樓上條傻9都係度追住佢黎含....

我發現D本土派真係好撚中意圍爐取爐, 活係自己既平行世界,
呢個5毛標籤系統
最撚不利既唔撚係我
而係你班本土派呀7頭
睇返過去咁多POST既正負皮數同FACEBOOK LIKE數
明顯現實係支持泛民既人多撚過支持本土派既人百倍
姐係屌得泛民最撚甘既會員
係最撚高機率比人標籤做5毛
以為個系統有利你班弱智本土派? 柒少陣當幫忙啦唔該

哦~你分化，你熱狗，我要講畀老師聽

不嬲架啦
連登一班上腦細路仔
有人唔同意見就屌架啦 屌唔贏就直接label你
總之一定要100%支持連登仔行動 有異議都唔得
惡過共產黨

好簡單
我視政黨為工具
係唔撚需要為政黨屌票爭議席
你班本土派信徒就唔同呀
需要為政黨屌票爭議席
我係金字塔頂層
你班信徒係金字塔底層做政黨工蟻日日屌票爭議席
到底係我高機率比大眾標籤做5毛
定係你班需要為政黨日日屌票爭議席既工蟻更高機率比大眾標籤做5毛
唔撚洗等到選舉果日, 呢個POST已經比左答案你地